頭髮點決定分左定右

邊面順咪邊面

唔係睇你梳邊面架咩

左型右基